港珠澳大橋石屎磚化驗造假 覆檢揭116項結果異常

署理土木工程拓展署署長向玉璽、土力工程處處長潘偉強和土力工程處副處長（規劃及標準）鍾偉強，今日公佈土木工程拓展署外判試驗所涉嫌在混凝土磚測試報告中造假事件的最新調查進展。向玉璽強調，一直有積極配合廉政公署，亦有跟進事件及應廉署要求，現已完成涉事公司負責的、自2013年1月至2016年6月的石屎磚測試的覆檢工作。覆檢結果顯示，港珠澳大橋有116個石屎磚測試結果有異常情況，佔整體的千份之二，已即時向路政署提報告，路政署亦已作出跟進。

另外，涉事化驗所負責的55項不同部門工程，亦在覆檢中發現問題，當中有130個石屎磚測試結果有異常情況，惟當局強調有異常結果的只佔工程項目「1萬份之3嘅啫」，而分析結果亦顯示，該130個結果不影響安全，其後將向有關部門提供報告及分析結果。

唔只港珠澳大橋造假, 其他55項不同部門工程都有造假

這就是中國

留名睇倒塌

接軌

Welcome to Hong Kong

有咩出奇
要渣正黎驗 香港是但抽1單工程都嚇撚死你
香港lab要你出張cert渣麻

超, 以前驗藥, 大把藥你渣正來做都肥佬架啦

真係以前?

呵呵

橋毀人亡

又如何

佢啲咩磚黎 係咪啲唔知咩粉係東面press成磚架

向玉璽

屌

陰魂不散

化驗呢行真係雞黎架

食屎啦化驗西

玩正全部野唔洗起貨

咁你想點? 班細既拎緊13000蚊 日日被人捽 政府唔管 基本gen到+ve result就起貨

理撚得你姐 仲有公證行唔係得一間 一間唔得咪第間總有間肯簽既

係架 無王管架 抽版技巧你會嗎?

涉及不同部門共55項工務工程相關覆檢結果亦已由廉政公署跟進，所涉工程包括備受關注的啟德發展區設計與建造工業貿易大樓、啟德發展計劃啟德明渠重建及改善工程。